美國東岸上空出現軍方 EC-130J Commando Solo 特種廣播飛機

deep state/big tech想封都封唔到全國緊急廣播，除非你將架飛機射落黎

中共最叻係打飛機，easy la

會播出Joe仔登基既message